'想挑機鬼佬拗手瓜' 英文點講？

I go to school by bus

I till you, come ng come?

come at me bro

Gringo, I challenge you to an arm wrestle

有冇具創意既答案？

Want to challenge your hand melon

My power powerful !

want till gay ghost man r hand gua

Arm wrestling plz?

Fuck you skinny freak, arm wrestle?

Come fuck me

唔洗講
攞條青瓜起佢面前拗佢就明

You seems like fun

handjob two q?